# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-12-02 00:30-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-04 17:15+0200\n"
"Last-Translator: lite <litekok@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.0.5\n"

#. TRANS: "name" option from activity.info file
#. TRANS: "summary" option from activity.info file
#. TRANS: "description" option from activity.info file
msgid "JAMedia"
msgstr "JAMedia"

#: Archivos_y_Directorios.py:84
msgid "The streams were successfully updated."
msgstr "成功更新媒体流。"

#: Archivos_y_Directorios.py:86
msgid "The streams could not be updated."
msgstr "无法更新媒体流。"

#: Archivos_y_Directorios.py:209 Archivos_y_Directorios.py:224
#: Archivos_y_Directorios.py:237 Archivos_y_Directorios.py:246
#: Archivos_y_Directorios.py:261 Archivos_y_Directorios.py:271
#: Archivos_y_Directorios.py:280 JAMedia.py:385 JAMedia.py:394 JAMedia.py:414
#: JAMedia.py:426 JAMedia.py:600 JAMediaWidgets.py:466 Sugar.py:179
#: Sugar.py:399 Sugar.py:407 Sugar.py:426 Sugar.py:437 Sugar.py:460
#: Sugar.py:495 Sugar.py:500 Sugar.py:515 Sugar.py:521 Sugar.py:528
#: Sugar.py:535 Sugar.py:559
msgid "JAMedia Message"
msgstr "JAMedia消息"

#: Archivos_y_Directorios.py:210 Archivos_y_Directorios.py:262
msgid ""
"The file already exists in the destination directory. Do you want to "
"overwrite it?"
msgstr "该文件已经存在于目标目录中。你想覆盖它吗？"

#: Archivos_y_Directorios.py:225
msgid "File copied."
msgstr "文件已复制。"

#: Archivos_y_Directorios.py:238 Archivos_y_Directorios.py:272
msgid "The file does not exist."
msgstr "文件不存在。"

#: Archivos_y_Directorios.py:247
msgid "File deleted."
msgstr "文件已删除。"

#: Archivos_y_Directorios.py:281
msgid "File moved."
msgstr "文件已移动。"

#: JAMedia.py:76 Sugar.py:572
msgid "Stopped recording."
msgstr "停止录制。"

#: JAMedia.py:77
msgid "Stopped playing."
msgstr "停止播放。"

#: JAMedia.py:235 JAMedia.py:365 JAMedia.py:401 JAMedia.py:419 JAMedia.py:431
#: JAMedia.py:438 JAMediaWidgets.py:619 Sugar.py:250 Sugar.py:379 Sugar.py:413
#: Sugar.py:430 Sugar.py:441 Sugar.py:448
msgid "JAMedia Radio"
msgstr "JAMedia电台"

#: JAMedia.py:248 JAMedia.py:366 JAMedia.py:404 JAMedia.py:422 JAMedia.py:434
#: JAMedia.py:441 JAMediaWidgets.py:623 Sugar.py:263 Sugar.py:380 Sugar.py:416
#: Sugar.py:433 Sugar.py:444 Sugar.py:451
msgid "JAMedia TV"
msgstr "JAMedia电视"

#. TRANS: Radio Stations
#: JAMedia.py:262 JAMedia.py:407 JAMedia.py:496 JAMediaWidgets.py:627
#: Sugar.py:276 Sugar.py:419 Sugar.py:504
msgid "My Stations"
msgstr "我的广播电台"

#. TRANS: TV Channels
#: JAMedia.py:276 JAMedia.py:410 JAMedia.py:500 JAMediaWidgets.py:631
#: Sugar.py:289 Sugar.py:422 Sugar.py:508
msgid "My Channels"
msgstr "我的频道"

#: JAMedia.py:287 JAMediaWidgets.py:635 Sugar.py:300
msgid "My Files"
msgstr "我的文件"

#: JAMedia.py:297 JAMediaWidgets.py:639 Sugar.py:310
msgid "Audio-JAMediaVideo"
msgstr "音频-JAMediaVideo"

#: JAMedia.py:307 JAMediaWidgets.py:643 Sugar.py:320
msgid "Video-JAMediaVideo"
msgstr "视频-JAMediaVideo"

#: JAMedia.py:317 JAMediaWidgets.py:647 Sugar.py:330
msgid "JAMediaTube"
msgstr "JAMediaTube"

#: JAMedia.py:337 JAMediaWidgets.py:651 Sugar.py:350
msgid "External Files"
msgstr "外部文件"

#: JAMedia.py:343 JAMedia.py:362 Sugar.py:357
msgid "Remove from the list"
msgstr "从列表中删除"

#: JAMedia.py:350 Sugar.py:364
msgid "Copy to JAMedia"
msgstr "复制到JAMedia"

#: JAMedia.py:354 Sugar.py:368
msgid "Move to JAMedia"
msgstr "移动到JAMedia"

#: JAMedia.py:358 Sugar.py:372
msgid "Delete this file"
msgstr "删除该文件"

#: JAMedia.py:367 Sugar.py:381
msgid "Copy to my stream"
msgstr "复制到我的流"

#: JAMedia.py:370 Sugar.py:384
msgid "Move to my stream"
msgstr "移动到我的流"

#: JAMedia.py:373
msgid "Remove stream"
msgstr "删除流"

#: JAMedia.py:376 Sugar.py:390
msgid "Record transmission"
msgstr "记录传输"

#: JAMedia.py:386 JAMedia.py:531 Sugar.py:399 Sugar.py:535
msgid "Are you sure you want to remove it from the list?"
msgstr "你确定想从列表中删除它吗？"

#: JAMedia.py:395 Sugar.py:407
msgid "Are you sure you want to remove the stream?"
msgstr "你确定想删除流吗？"

#: JAMedia.py:415 Sugar.py:426
msgid "Are you sure you want to copy this stream to your list?"
msgstr "你确定要复制该流到您的列表中吗？"

#: JAMedia.py:427 Sugar.py:437
msgid "Are you sure you want to move this stream to your list?"
msgstr "你确定要移动该流到您的列表中吗？"

#: JAMedia.py:448 Sugar.py:458
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: JAMedia.py:449 Sugar.py:459
msgid "No"
msgstr "否"

#: JAMedia.py:457 Sugar.py:467
msgid "Name: "
msgstr "名称："

#: JAMedia.py:463 Sugar.py:473
msgid "URL: "
msgstr "URL地址："

#: JAMedia.py:469 Sugar.py:479
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: JAMedia.py:470 Sugar.py:480
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: JAMedia.py:486
msgid "You must specify a name and a URL to play."
msgstr "你必须指定要播放的一个名称和URL地址。"

#: JAMedia.py:492 Sugar.py:500
msgid "Are you sure you want to add this stream to your list?"
msgstr "你确定要添加该流到您的列表中吗？"

#: JAMedia.py:508 Sugar.py:515
msgid "Are you sure you want to copy this file?"
msgstr "你确定要复制这个文件吗？"

#: JAMedia.py:515
msgid "Are you sure you want to delete this file?"
msgstr "你确定要删除这个文件吗？"

#: JAMedia.py:523 Sugar.py:528
msgid "Are you sure you want to move this file?"
msgstr "你确定要移动这个文件吗？"

#: JAMedia.py:555 Sugar.py:559
msgid "Start to record?"
msgstr "开始录制？"

#: JAMedia.py:569 Sugar.py:75
msgid "Stopped recording"
msgstr "停止录制"

#: JAMedia.py:600 Sugar.py:603
msgid "Exit from JAMedia?"
msgstr "从JAMedia退出？"

#: JAMediaWidgets.py:140 JAMediaWidgets.py:223
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: JAMediaWidgets.py:146 JAMediaWidgets.py:444
msgid "Downloads"
msgstr "下载"

#: JAMediaWidgets.py:153
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

#: JAMediaWidgets.py:179
msgid "Scale video to:"
msgstr "缩放视频到："

#: JAMediaWidgets.py:192
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏显示"

#: JAMediaWidgets.py:212
msgid "Open Audio or Video Files"
msgstr "打开音频或视频文件"

#: JAMediaWidgets.py:221
msgid "Open"
msgstr "打开"

#: JAMediaWidgets.py:222
msgid "Select all"
msgstr "选择所有"

#: JAMediaWidgets.py:229
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: JAMediaWidgets.py:233
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: JAMediaWidgets.py:361
msgid "Last track"
msgstr "最后一首曲目"

#: JAMediaWidgets.py:369
msgid "Play or pause"
msgstr "播放或暂停"

#: JAMediaWidgets.py:377
msgid "Next track"
msgstr "下一曲目"

#: JAMediaWidgets.py:385
msgid "Stop playing"
msgstr "停止播放"

#: JAMediaWidgets.py:456
msgid "Update JAMedia streams"
msgstr "更新JAMedia流"

#: JAMediaWidgets.py:457
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: JAMediaWidgets.py:466
msgid "Download and update JAMedia stream?"
msgstr "下载并更新JAMedia流？"

#: JAMediaWidgets.py:537
msgid "Stop recording."
msgstr "停止录制。"

#: JAMediaWidgets.py:545
msgid "Recording"
msgstr "录制"

#: JAMediaWidgets.py:549
msgid "Recording stopped"
msgstr "录像机已停止"

#: JAMediaWidgets.py:588
msgid "Select a list."
msgstr "选择一个列表。"

#: JAMediaWidgets.py:613
msgid "Add stream"
msgstr "添加流"

#: Mplayer_Reproductor.py:270
msgid "Playback Paused"
msgstr "回放已暂停"

#: Mplayer_Reproductor.py:279
msgid "Playing"
msgstr "播放"

#: Mplayer_Reproductor.py:297
msgid "Playback Stopped"
msgstr "回放已停止"

#: Sugar.py:76
msgid "Stopped playing"
msgstr "停止播放"

#: Sugar.py:116
msgid "File from Journal"
msgstr "来自日志的文件"

#: Sugar.py:376
msgid "Remove from the List"
msgstr "从列表中删除"

#: Sugar.py:387
msgid "Delete stream"
msgstr "删除流"

#: Sugar.py:495
msgid "You must specify a name and a playing URL."
msgstr "您必须指定一个名称和一个正在播放的URL。"

#: Sugar.py:521
msgid "Are you sure you want to remove this file?"
msgstr "你确定要删除此文件吗？"

#~ msgid "Grabador Detenido."
#~ msgstr "作家 Detenido。"

#~ msgid "Archivos Externos"
#~ msgstr "外部文件"

#~ msgid "Remove from the de la List"
#~ msgstr "从de la列表中删除"

#~ msgid "Are you sure you want to remove the Streaming?"
#~ msgstr "您确定要删除该流吗？"

#~ msgid "Are you sure you want to add this streaming to your list?"
#~ msgstr "您确定要添加该流到您的列表中吗？"

#~ msgid "Reproducción Pausada"
#~ msgstr "播放暂停"

#~ msgid "Reproduciendo"
#~ msgstr "播放"

#~ msgid "Reproducción Detenida"
#~ msgstr "播放停止"

#~ msgid "Abrir Archivos de Audio o Video"
#~ msgstr "打开音频或视频文件"
